Hij legde zijn mes onder hem, en zei dat hij zou slapen en krijg sterk, en dan zou hij zien wie wie was.
Zodat hij in slaap gevallen vrij snel.
Ik kreeg de oude split-bottom stoel en clumb zo eenvoudig als ik kon, geen lawaai, en stapte uit het pistool.
Ik gleed de ramrod omlaag te brengen om er zeker van te zijn dat deze is geladen, dan heb ik het over de gewone velduil vat, wijzend naar pap, en achter hem wacht hem op te hitsen.
En hoe traag en nog het destijds sleep langs.
Hoofdstuk VII.
"GIT up!
Wat u 'raptus?"
Ik opende mijn ogen en keek rond, willen doen uitschijnen waar ik was.
Het was na zonsondergang, en ik was goed in slaap.
Pap stond over me zoek zure en zieken.
Hij zegt: "Wat u doin' met dit pistool?"
Ik meende hij niet weten niets over wat hij had gedaan, dus ik zegt: "iemand probeerde binnen te komen, dus ik lag voor hem."
"Waarom roust me out?"
"Nou, ik probeerde, maar ik kon het niet; ik kon niet buigen."
"Welnu, All right.
Geen loos palaberen kreeg er de hele dag, maar met je om te zien of er een vis aan de lijn voor het ontbijt.
Ik kom langs in een minuut."
Hij ontgrendeld de deur en ik gewist van de rivieroever.
Ik heb gemerkt dat sommige stukken van ledematen en dergelijke drijvende omlaag en een voorproefje van schors; dus ik knowed de rivier begon te stijgen.
